[求飛出面轉左] 五月天人生無限公司冗員討論區(2)

五月天人生無限公司員工招聘

要求: 只談風月 不談求放換飛
待遇: 免費離開地球表面

caution高度危險工作!!!
有機會患上:肌肉酸痛 喉嚨沙啞 神經病

有意者請在此留言, 求換放飛爛袋

公司座位表

員工服飾要求

上一個POST:

[求飛出面轉左] 五月天人生無限公司冗員討論區

究竟顏色團同本公司有咩恩怨情仇

新post留名

係愛呀哈利

霸位

特別呼籲
為左唔好影響未返工既同事情緒
請盡量粉細字討論ok

（sor用黑底既我只能幫到這裡 ）

報到

仲有廿個鐘就返工

平時好少睇音樂台post
顏色團討論post多唔多數字員工搞事其實

曲線代數字團粉轉疑視線無得比樓豬屌

少 印象中冇見過

無研究
以為顏色粉好低調內斂
無諗過佢地咁挑得

傻啦 最挑得係顏色粉
佢地好自律同理智
會不平剛嗚 好有原則
但果班

我都係第一次見其他團粉前來約砲
平時都係俾人屌果幾個pt 好新鮮

擺明染黑緊啲顏色喎

冇眼睇

留比顏色粉同路人玩
（偽）顏色粉都算啦
啲路人咁鬼激動做乜？

但係好老實果set黑膠碟我真係睇到o左嘴

當佢係周邊咁賣囉

咁個樓主都係抵比人屌既
佢連自己講緊乜都唔知 亂咁黎

樓豬已失蹤
比路人騎劫咋

樓豬怕怕 走先

人地要full gear應戰

睇完隔離個post我都好懷疑，佢地講到五月天咁垃圾又偽rock又商業化，比佢地踩到地底泥都不如，但每年依然爭飛爭崩頭，台灣大陸香港場場爆滿，連鳥巢都可以開兩場，究竟係點解呢 如果係想鬧聽歌既人無品味，鍾意聽垃圾，咁呢個世界無品味既人實在多得恐怖

見到個價錢 我個人覺得留番黎入場番工會開心啲
重點係買左果set碟係咪仲要買部機番黎先有得聽

我最初臉紅 現在雙眼通紅

想問要做到咩情度先滿意？
諗起肥仔信嗰麥迪遜花園嗰番話

有人說我們想要討好所有人，身為愛音樂的我
們，那不就是我們該做的嗎？

其實點解要粉字
呢樣通天架喎

唔知喎 人有我有

咁有人中意活係自己世界有咩辦法

驚有人唔同諗法會比人屌者

果泡眼淚 永世難忘

想幫佢抺

歌佬唱到走撚晒音
個鼓隻隻歌都一鳩樣
Bassline根音為主
結他好少少 但香港是但搵隊都好過佢地

聽埋啲咁嘅嘢真係好撚有品味

嘈交出面轉左 謝

專登入五迷post搗亂撩交嗌，真係好鬼高質

咁得閒出返去幫手推po啦
打咁多字辛苦晒

一直有追隔離po，得出嘅結論係haters gonna hate，其實做咩都總會有人唔鐘意唔滿意架啦，同佢地爭論不如慳翻口氣俾心機翻工仲好啦
我們都是神經病

與其同佢地玩 不如訓教 早抖各位神經病

啲人駁唔到就負皮上一頁
個post單方面意見好難討論㗎
唯有入嚟睇下另一邊啲謬誤囉

聽日第七場啦
集氣啦 啦啦 啦憨人收尾

上年小齊第7場出現
唔知今年一唔一樣呢
睇schedule似家家開場兩日

求下唔好又嘉賓 救命

話說聽唔到憨人感覺好唔完整 好似少左忽肉咁

倔強前奏婚果下

憨人係五月天演唱會既地位無可取代

我有諗過為個set碟買部黑膠機

留名

我諗過買嗰套嘢黎擺..

今晚有盛夏光年我去化糞屎裸冰

其實咁努力prove到五月天係垃圾
五迷係低質d咁又點

係咪想感化五迷脫坑 咁就到你地d高質音樂爆場啦喎 制唔制得過啊

想引戰隨便啦 搵岩地方tim
實有人陪你戰架

吹咩
睇藝術最緊要係自己舒服
跟班專業嘅指標睇例如你
我真係睇唔透

btw 留名
坐等23號

23等睇應援

竟然推得咁快

尋晚突然有會開呀嘛

話說入完場出黎屌晒鬼果班
其實係咪陪女友/女神睇果d人黎

如果係個道理就通

冇啦啦比成$2000

陰公囉

都係我唔好

lm

今晚又係時候返工

呢首點解唔唱既

返台灣唱

剩係唱比我聽

講真唔鍾意無所謂喎真心
你唔好比我見到你話完人睇五月天on99
下年又睇囉
仲要比我知你買牛嗰啲撚樣

叫佢唔鍾意唔好睇就會話你唔歡迎新fans
班真五迷真係霸道！

年年由買飛開始就開小圈子一言堂post

Hi各位同事，新嚟報到，返下個星期二

我都有諗過 不過好貴

其實睇演唱會最重要係氣氛好，自己睇得開心啫，唔通真係入到場呆咗咁坐係到咩 上年試過有大媽坐我隔離，攞住隻膠手係到拍，又早走，同埋最過份係攞部攝錄機係到拍，破壞哂現場氣氛
唔明依加點解企起身都會俾人話，企起身都係表達你對表演者嘅支持(個人睇法)你唔鐘意企係到，可以坐係到，但真係要互相尊重，講到企係到好似有病有問題咁，至於危唔危險自己判斷啦，又唔係企係張凳到
同埋年年一到買飛啲人性出哂嚟，為咗坐前D啲(五迷)乜都可以做得出，有連位飛唔同人換竟然會俾人話用嚟炒牛 所以真五迷真係可遇不可求

以上純粹個人有感而發

今晚睇第二場

今晚番工

離地巴 咁長我唔quote啦
反五月天post同五迷post年年都係成對咁出現
今年冇盲毛衝入黎求飛屌晒我地老母已經好好

反而想知大家放飛俾人時遇到過咩問題

最吊詭嘅係

隔離唱得大聲屌人話買飛入黎聽台上面唱唔係聽你條7頭唱。乜唔係笑9肥仔信唔識唱歌 4子彈得差成pat屎咁咩？

前面條撚樣企佢死都要坐就話人地擋住佢。除左$980地面嘅朋友之外諗唔到紅館邊個位會比人擋到視線受阻
難道姚明都黎支持五佬？

唔好話睇邊位嘅演唱會。你估汪阿姐丁蟹開show唔會遇到瘋狂粉咩（唔小心得罪埋阿姐同蟹哥 ）

岩聽就aggr。唔岩聽就一言堂。講完

好難分辨真假粉

聽聞d真五迷放飛都係串柒柒高姿態

我

都係講個信字
我o係呢個post放左兩張飛，交收順利
後尾佢send左msg比我話多謝我放飛比佢，等佢原價睇
起碼我幫到真心想睇既五迷咁就足夠

我今個星期三睇果場
左邊個三條女有同我一齊企起身一齊跟住唱
但係右邊有兩條死魚
唔買螢光棒
冇企過起身又咩歌都唔識
都唔知入場做咩

唔好咁串好喎巴打

純聽歌

有依個心好緊要
最慘係有啲真五迷都炒埋一份

上年本身有兩張連位(親戚唔得閒唔夠腳睇焗住要放)，原價放，點知仆街。偽五迷一睇完咩位個個即刻話唔洗，抵佢哋以後入唔到場，後尾係高登放到，對情侶拍咗現場段小片送返俾我，好窩心

入場嚟坐，你知㗎喇，識入得嚟紅館一定係坐定定響到(好似係 )，屋企張櫈坐得唔舒服(大誤:係我哋啲五迷唔識諗先企哂係到啫

呢個經典，約網友睇，佢話ok(我先買㗎，佢要980+120 x2)，hi佢我自己出哂錢佢先話個朋友話貴不如都係算，我心入面真係吊到佢上天花板

點解唔兜口兜面屌爆佢

丫冇演唱會果日又真係唔見落雨...

話哂都係女仔

反而覺得佢地放假先落
Btw好彩尋日放假 東鐵線爆鑊

喂屌唔好今晚呀

對面的女孩看過來～～～

我記得係舊登買過個m記比排通宵既巴打

no呀
中左志明唔想再中小齊

我都請過個原價放比我既五迷飲野，大家開心

上年有五迷借人ac係舊登放原價飛俾我
今年同佢一齊睇兩場
佢仲要排隊買既 即刻請食飯唔係講笑

之前家姐放原價飛同換飛都成日遇到嫌唔係正面台又話d位唔靚嘅人，下年再搶到又多咗嘅上嚟呢度讓俾你地仲好

打咗卡

放上連登都要好小心
不過又要俾人話放就放咁多要求

講到好似乞個買家要張票咁
成日話一票難求，但實際係唔係d人嫌三嫌四
講真正面/ 雙英就可遇不可求
只求入場既話，一定搵到原價飛
其實五月天真係唔好睇，又要企又要聽個主唱走音
真心唔好入場！大家唔好去搶同買黃牛呀！

橙頭神經刀巴打其實想點
又要屌又要過黎cap我地呢個post既comment

多謝定但你先

咪就係入黎收集你班死忠既罪證囉

之前有兩張藍區嘅飛諗住同其他人換，講真都唔算側啦，果個人原本都應承咗換，仲諗住約時間交收架啦，點知過左十幾個鐘之後就同翻我講：「唔好意思我搵到其他人換，你果兩張我唔要啦。」果下我真係呆左

對於我黎講睇五月天演唱會無乜要求，就算視線受阻都無所謂，有得睇已經好感動好滿足
唔明真係有心睇既話點解要嫌三嫌四

騎牛揾馬 就算係都唔使咁核突下話
不過我未試過換飛，淨係揾飛都唔得閒

agger 入到場已經好開心

想問下想買演唱會周邊既話要早幾耐到場？

你幾時睇 平日嘅話我17號就7:30到都唔係好多人排隊，但如果係聽日星期六嘅話應該會多人d所以建議預早少少

正到痺

多人就預左，係唔知會唔會賣哂

見係彩虹+憨人，無盛夏光年都勉強收住貨先

同你同區喎

邊位手足唱知足果陣..

痛不欲生既極致

+1

每晚都有一首唔同

表示想死

今日有彩虹

你的愛就像彩虹

希望聽晚唱候鳥

今晚出咗彩虹 搞到我好期待之後果幾場
睇黎 明白 都有機

憨人完場

我都係呢個area喎!

愛情萬歲

瘋狂世界+候鳥

我要盛夏光年啊屌

唔明點解倔強同憨人唔可以並存
明明呢兩隻都係聽少其中一隻都會感覺好唔完整

後青會唔會都有機 上年有唱

呢個位有冇人相認

係就好，上年 JRI 之後勁鍾意聽

上星期六唱完倔強，今日就憨人
我當完整左

無記錯嘅話上年頭幾場唱咗後青之後果幾場變咗溫柔，但我都鐘意後青多d

我睇果幾場都係倔強

你聽返dna個組曲

要等出年啦

後青估唔到會唱
不過肥仔信唱然後呢？無人應

我記得上年本身溫柔唔係歌單入面
係有一場有人"點唱"之後有幾場就有唱
上年仲有為愛而生

我希望有奇蹟會比我執到張尾場飛
雖然機會微到無得再微而尾場都唔一定會有憨人

不過阿信唱錯任意門真係

我有應架，但我坐山頂

我都想要為愛而生呀
香水都好

仲要任意門個mon壞壞地🤦🏻‍♂️

香水 小太陽 讓我照顧你

香水正啊!
讓我照顧你係我好鐘意既一首歌
不過已放棄因為應該都無乜機會會再唱
無記錯好似得一個CON有唱過

小太陽有機會唱咩
真心覺得勁好聽

好想聽到

終於有同好

聽日返工報個到先

聽日520會唔會有忘詞

當年DNA有聽到，好正！

聽日返工+1
會唔會有而我知道

會出動mk四寶

有無人鍾意我們（時時刻刻）
唔太清楚近年既演唱會有無唱過
但次次聽歌詞都覺得好虐心
我劃開了動脈 也許不醒來 至少昨天無法毀壞

今日雖然有mk四寶 不過有彩虹同憨人
聽日520繼續返工

我都有應

而我知道

聽日家家係香港，一係做暖場一係做嘉賓
如煙+如果還有明天 都幾大機會中

嘉嘉都好過校長既
不過無嘉賓最好 （陳老師另計）

我們曾經那麼期待
最後你把記憶還我要我好好過

太虐了...唔敢聽

我願意用我不願xxxxx換盛夏光年/溫柔/洋蔥/闖/將軍令/候鳥是但一隻

今日家家暖場

家家係咪今日暖左場？

比我聽到一次都已經心滿意足

避佐個陷阱開心到訓著都笑醒

如果真係有 我諗我fd會暴動 (佢超鐘意忘詞)

係 佢隻歌幾好聽

希望佢會復刻以前既concert比我聽多次 妄想中

闖都正啊

為什麼要給我一顆跳動的心臟
卻忘了給我飛翔的翅膀

如果真係有就好

我願意用我不願+你不是+突然換I love you無望

我覺得呢首仲虐過mk三寶
句句歌詞都聽到人好心痛
分手聽到呢首歌真係怕會去自殺

個年聽完阿翔唱滿足了

覺唔覺今場係暫時佢地最無精神果場

如果香港有我會買晒十場

同意，無嘉賓最好
撞正陳老師做嘉賓真係要三生修來既福

我覺得香港搞復刻都唔係無可能
距離佢地下次出專輯都起碼5年以上
當人生無限公司玩一兩年
之後中間既時間無乜特定主題
五月之約就可能會搞復刻

如果有我都會 但重點係買唔買到

Btw大家認為下一隻會唔會真係最後一隻碟？

其實唔搞復刻搞side track有無得諗

會

唔想諗 但我覺得有機會
任意門歌詞都寫到平凡的我們也將回到平凡的時間 睇下近年五子金曲獎會唔會再講啦
就算係最後一隻專輯，我覺得佢地都會出下單曲或者精選碟既

對唔住 半夜眼訓不停打錯字

正 i love you無望 讓我照顧你 透露 小太陽

仲有回來吧..簡單直接咁虐你
回來吧 難道你不懷念嗎？
我會永遠在這裡 只要你回來吧

唉我去自殺啦

唔知點解
我硬係覺得
五月天唔止係唔再出專輯
甚至係似係一直鋪緊路淡出

呢首真係唔敢望會唱，但真係好正
I love you無望好想聽一次現場

係就好啦！無主題唱多D side track冷門歌～可唔可再唱賭神

就算係最後一隻，可唔可以遲D出，我想期待耐D 去多D五月之約

巴打點解咁覺得
淡出其實對佢地都好
咁多年黎不斷巡迴、演唱會、出專輯
佢地根本無乜時間陪屋企人
錯過左好多同父母、老婆同細路相處既時光

咁我又覺得唔會太快出
自傳都隔左五年先出 下一隻應該係咁上下時間

我都覺得淡出緊
尤其係未出自傳 又完左挪亞方舟大巡個排

O個排係唔係閉關做新專輯？記得有段時間佢地係連公開場合都無出席

果段時間係忙專輯
佢地自己都講「呢一年我地除左開演唱會 其他時間都好似退出左娛樂圈咁」

Btw果於個專輯
我又聽過另一個講法
有人問佢下隻會唔會係最後
阿信答「今隻係尾二既實體專輯 但亦都係第一隻數字專輯」
所以又有人估佢十隻之後會照出不過就淨係數碼版

因為實體時代慢慢過去
可能佢地都預知到自己做碟時間長 下一次出 都唔知幾時
CD仲普唔普及？好多人依家都係買線上音樂

落注
520唱一千個世紀

屌呢首我都好想聽！

阿霞 我要和你

搞side track應該唔會啦
都有jri

我覺得有最浪漫既歌有兩首
一首係最重要的小事
一首係一千個世紀
由地球誕生去到人類文明出現去到地球毀滅
呢段時間入面每段人生既意義都係要同你一齊
成個flow勁正！

相比之下愛情萬歲我覺得就係一首比較膚淺既歌
夠啷啷上口但就冇乜細味既價值

作為一個亞洲樂隊，可以拎倒既成就都差唔多拎哂啦，退出都唔奇

我覺得上次服貿單野撞麥迪遜花園令佢地有d心灰

你要去哪裡 唱過
有幸上年復刻場有睇到演唱
阿信好似講過因為依首歌歌詞太肉麻
佢唔會成日唱

唔要唱歌 唔要side tracks
支持五佬開垃圾話演講會

對對
小事好sweet
世紀約定每生都要預你相遇
愛情萬歲創作時還年輕 講最白嘅男女（男男？）關係

其實愛情萬歲唔係真係咁白,陳信宏作個陣係想表達對愛情既反諷

第一次聽自傳隻碟就覺得兄弟同人生有限公司會連住出

同感
開頭唔太分到

參唔多接住咁落
仲心諗首歌咁長

希望我23號打卡返工可以聽到終於結束的起點
求神拜佛要有呀 我想聽live呀

應該會喊到仆街

人生無限垃圾話公司

Just Talk It

都話唔會唱

希望巴打返去唔會因為聽唔到而喊到仆街

Just Talk It (Unlimited Yellow Version)

爭talk又dry佐啲, 好似16號果場咁, 講講下抱來抱去就唱隻擁抱幾好

我都係ff下者
JRI雖然都有d無咁hit既歌 但都係主流歌為主

我就係鐘意d詞 真係冧到不得了 簡直可以拎黎做結婚進行曲
ff下 有生之年可以聽到一次live就好

講幾日幾夜都唔會講得完

個場爭d就逼到佢唱台語版志明

第一次聽都唔太分到+1

真係好想聽台語勇敢同志明

台語勇敢
不過日文ever shine 就免

香港場真係好幸福 其他地方都係一場起2場止

係囉真係只差一點點! 明明我地都唱晒出黎架啦

留名等睇有人結婚

多謝定大家祝福先

我已經諗定架啦

會唔會多過一pair既情侶安排求婚呢

如果求婚唱讓我照顧你
我真係會即刻應承

差唔多啦 人地一場3 4 萬人

完sem，到我返工

有工返 但係視線受阻位 唔知會有幾阻

同好!!!! 我之前都係咁講!!!!

終於有人話我地小圈子

mark低先～如果揾到個一樣咁鍾意五月天既對象就用呢首求婚啦

呢度成班垃圾 玩小圈子文化

屌我俾人cap留言指名道姓話我
又要睇又要屌

毒撚出發睇求婚了解

好多支那西

係台灣曬到成舊炭咁 唔知會唔會有女女睇我唔到坐落黎

埋黎俾姐姐望下 睇過

too far

入左場等家家

老姆好喉禽

22號坐61段山頂

想知上個禮拜睇譚欣賞嘅巴打有咩感想

其實幾好 雖然條廢老好礙眼 但整體氣氛都唔錯 我收貨

這陷阱！這陷阱！這陷阱！偏我遇上~~！

全世界屌哂鬼

今日個場幾正喎

成場大陸人都正 ？

今晚點 ？

冇錯
雖然譚伯一出場又自拍又講廢話
我地係台下好崩潰 但見到五子好開心好大細路咁跑黎跑去影相
個人覺得氣氛係好過14號母親節嗰場

我嗰區無死魚
得一個有錄影之類
目測無人用電話狂we7
我收貨架喇

我覺得氣氛幾好
仲要有天天想你

但係我又撞中倔強

可能我要求已經因為李榮浩演唱會一役而無限降低啦

我見啲人話首首歌對人開燈

十分好 仲可以睇譚伯出醜
值回票價

一到慢歌班友就出燈，突然好想你同溫柔就一定出啦，但今場唱洋蔥都有人出燈，總要大半場咁滯，真係痴撚線

咩話 有天天想你

係溫柔中間個段獨白變左唱半首副歌啫

今日個歌單同第一場一模一樣

有冇盛夏

其實d人係咪都開燈係咩心態

咁呢個係 我附近都有長期俾人照
但都好多人有企起身有反應

多謝大家對我同太太既祝福

身邊幾對情侶都企哂成場，氣氛超好

其實得洋蔥多啫
我嗰邊
利申見支燈半首有多無顏色
唔知是咪正常

會唔會有d人係無螢光棒所以開燈黎助慶下

中左兩次洋蔥同倔強應否開心

我反而唔明點解攞假燈
其實好突兀

頭場？ 我都係

但我而家好驚成個5月都冇憨人

訓係度solo真係堅正 但係有人死要chok住唔肯訓地囉

agger

髮型會扁

今晚有天天想你

可能係舊棒掛

不要再說了 我無啊

琴晚中左憨人

叫極都唔訓衰仔
人哋靚仔短就話唔訓姐

全程粉紅 綠
利申第一次去唔熟支燈
有錯屌細力少少

咁可能... 可能佢地未睇過唔知要拎藍色?

屌你

其實我覺得五月天唱功最好係靚仔

好同事難求呀，恭喜你

11 號 光年 憨人 無得輸

小小都唔配合下 sosad 雖然佢係chok樣擔當

佢唱得最多應該係超人個兩句 ja wo

睇撚左五年都無中過光年...

我都覺得佢唱歌唔錯
前幾年如果撞正係佢solo會好開心

有製造浪漫 純真
仲有今年有一場唱左好好頭一段

琴晚比肥仔捉住唱左頭一段如果我們不曾相遇

正啊
其實好好都係比主唱逼佢唱 同埋有次主唱笑到唱唔到乾杯又逼佢幫手唱

首本名曲：
墓仔埔也敢去

個人覺得老大同石爸把聲太溫柔
masa BB太可愛

靚仔把聲清而厚

masa BB 真係好得意 最後退場都要郁多幾下

係咪有一年有唱過

應該係DNA嗰年
利申嗰年無睇

最鍾意靚仔唱歌 肥仔打鼓

上年有

我記得 JRI 都有唱過一次

agger 好鐘意睇主唱打鼓

我係主閹~~~~

我有睇果場

我都跟住佢講佐兩次

覺得今晚都幾抵睇
自己坐果區都幾多五迷

好想睇多場

其實好幾場有唱 我記得聽過唔止一次先咁講
因為靚仔淨係唱嗰幾首

天天想你

要復刻求婚

諗起佢衝出嚟但唔係望住佢女友而係台上嘅大叔，真係笑咗 仲要大叔話你望住我哋都無用，我哋係唔會答應你的，真係

尾場要有憨人呀
尾場無既話！我！
我！
我！

下年再入場睇

我仍然記得自己不幸成為坐上客
你老尾成村人等緊你番埋位架啦
重要係咁比眼色阿信希望佢講下野幫下手
屌你老尾知唔知你阻撚住晒架
重要之後叫人send番相比佢呀
屌你老尾拎出去鞭屍啦！

有係要多謝佢搞到無咗首倔強

j死我 我愛冠佑

尾場應該有啦
單數倔強雙數憨人呀

但係13同14號 16同17號都係倔強喎

今年隨心咋 冇單雙日呢枝歌仔唱
琴晚怪獸問 知道今日會多海外既朋友睇
叫佢地揮手果下我呆左
叫香港人揮手可能易數啲

琴晚都倔強啦

sor睇完頭場之後冇認真留意歌單

其實好想知一係大陸五迷一係香港路人
大家寧可撰邊樣

大陸五迷 佢地會跟住跳唱

如果真係要揀，我都會揀大陸五迷，因為只要係路人，不論邊度人都會掛住拍片同靜坐

大6五迷 起碼可以少啲死魚

但係大陸啲五迷其實都成日拍片擺上微博

尋晚係咪算賺左半首離表
冠祐又俾人串短

尋晚唱倔強個個舉晒手 👋🏻
陳信宏就舉✌🏻

見到有d人跟風轉✌🏻佢就即刻轉✊🏻

冇突然好想你

Mk 歌就算啦

冇Mk歌入場嚟托呀

入場淨係為咗聽mk四寶架

係
其實我只求啲人投入 唔好拍片 咁就算架喇
企坐唔緊要 真心
可能我要求低啦

我覺得唔留意嘅話
個人會覺得唱咩歌都有驚喜咁
覺得所有歌唔係老奉出其實幾正

呢樣真
自己一直冇睇歌單
琴晚聽到孫悟空開心到傻

尋晚得一寶已經收貨

冠佑

聽左咁多年mk歌，幾乎年年都唱
今年真係唔係幾想再聽，因為真係無乜共鳴 後來的我們就無所謂啦未聽過現場

大陸五迷又好，香港路人都好，只求佢地唔好買黃牛入場
五迷你地都講左啦，而就算係路人都好，入到場都可能受現場氣氛感染鍾意佢地
但係助長黃牛搞到D飛愈炒愈貴，普通五迷都撲餐死先有一場睇，D黃牛就賺到笑..

出於商業考慮，始終四寶係用黎吸街客
反而唔慣呢兩三年紙花位轉左落其他歌而唔係"溫柔"度……
我係因為睇完 DNA "溫柔"紙花爆發個下而入坑

我不怕死亡 只害怕遺忘 回憶是你我 生存的地方

五子唔好老得唔得

上年有幸尾場睇到温柔加紙花
我都覺紙花一定係配温柔 配其他歌差咁d

咁金紙花呢

話時話，之前睇個兩場聽佢地唱轉眼到最尾既時候總覺得怪怪地，
琴晚留心聽多次既時候就發覺原來 cut 左呢段，
但我覺得呢段其實係成首歌其中一段最重要，好想佢唱埋

死啦 你唔講我都唔覺

但係明明全碟最愛依首歌

尋晚坐山頂位
唱少年PI果時真係特別多人去廁所, 痴撚線

明明勁正

有無人知視線受阻位係咪見唔到佢地五個

有次經過經館，見到啲牛係咁買有無人未有票，之後見到有兩個女人用普通話問多少錢

今年溫柔d"紙花"轉左去個大mon到

我入場之前都有人問我..
然後我今日上fb睇下收唔收到22,23飛啦，D人開高三四倍，痴媽根

唔識貨

個cg整得最好係嗰part

上年睇佐3場終於比我等到尾場溫柔加紙花真係喊佐出嚟

佢應該係想整520

頑固係咪第一場已經降key唱？

我誤會左佢

覺唔覺今年講少左鹽濕野

滴蠟

皮帶

係喎 我都留意唔到
點解會少左段

The number you dialed....是空號, 請查詢後再撥

我好像沒以前那麼硬了................手啦..

靠 便宜沒好貨

還好我以前是讀藝術的

有關美的行業

我隔離坐咗兩個日本人 勁high

長甚麼長啦！

巴絲打有睇到彩虹嗰場可唔可以講下佢地係咪唱左成苜歌同埋用左咩舞台effect 之後仲有無再唱呀定係得19號唱左

勁sad今年唱新歌仲有彩虹但係我一場都睇唔到 有無巴絲打好心分享下班大叔嘅j圖

你疑心病幹嘛那麼重

YouTube can help u

相信音樂有出官方相

想問下資深五迷今次巡唱大唔大機會出dvd
好想睇多十萬九千次

就算出都應該會好似 DNA 同挪亞方舟個時咁以電影形式出，
同埋應該都要等翻年幾兩年先會出

來唷 美的內衣 買大送小 買大送小喔

冠佑講得啱，加入五月天你真的太遲了

真係成首呀 希望下年會唱而又買中嗰場

最後2場了
路人好 五迷好 偽粉好
好好珍惜 好好享受 企好坐好唱好跳好
要明年再見

我們好好
好到瘋掉

5月就快完喇

可以不要結束嗎

第三場 尾埋

好好的生活，好好的變老

今日都諗起星期日係佢地既休息最後一天
兩場完左之後應該第二日飛走去呼和浩特

每次就咁唱完第二日走
真係好辛苦

我覺得配依首幾好
加埋螢光棒轉個種色
連續兩首都轉得好中timing
堆眼淚完全唔受控制

(大鄉里出城 純技術問題)
是咁嘅
我望住支棒咁耐
都理解唔到點解支棒可以咁變色

入面有RF, 由中央控制

睇19個場，380飛，都算正台，前面有兩個吉位
死魚區，附近兩條女無螢光棒，坐全程，一唱我不願即起身

學到嘢

坐又唔比 企又唔比 連登仔真煩

真五迷真係霸道，鍾意mk歌都要比人鬧

今晚終於有工開

恭喜哂，返到公司要好好做埋我地d job呀
無工返的廢青上

我今晚都有工翻，已經開始好唔捨得佢地

幾時返台灣開，我要出trip

今晚返最後一日工

好想今晚再開工呀
啲牛仲放梗今晚4800兩張係咪痴撚線

係係係 是我的錯
三寶真係好正

黃牛真係不得好死
但最撚垃圾就係去買黃牛飛既所謂真五迷

無聽過MK3寶唔算聽過五月天
聽MK3寶永遠不會太遲

Thats true
不過而家有d黃牛開始玩人，開post話原價放，到你pm佢啦佢會覆你岩岩用超高價賣走左

搞錯呀

今日開工, 60幾段, 20行

我最後一日 唔想收工

終於到我返工啦
最後兩日返工

就快失業
五月真係過得特別快

想問紀念品是咪只有場外買？

係 去綠閘買

等緊明日返Last day

明日返工記得去報到

有冇人會派散水餅

搵我拎應援手幅呀，我係helper呀

聽晚會否OT 到12點

藍閘搖滾區

派到幾多點

但係第二朝又要真‧返工我好掙扎

開場前 盡量希望全部人都會拎到

我怕我會射波, 之前果日跳完隻腳已經好痛

唔係哈爾濱咩?
好似7月先呼和浩特架

溫柔配雪花好正，特別係DNA個次
上年定前年JRI雪花好似轉左係人生海海(唔知有冇記錯)，感覺係差啲咁
但估唔到每年雪花配轉眼係超催淚
如果係轉眼個度咁樣完，應該會好sad同喊爆
但佢地之前用多首歌包返(唔講邊首，驚有五迷未睇)，個感覺就好五月天、黑暗中有光明個種感覺

唔係啊，我覺得配前面果首嘅起承轉合好好

你岩
我記錯左！

絲打真係好人去幫手
要真返工做唔到

其實都係因為sem break先抽到時間 咁啱聽日會入場自己又得閒咪幫下手

等左咁耐終於到我

又夠鐘批鬥

返埋今日就失業，已經灰緊

我都係 未睇已經覺得好空虛

今年唯一一年可以睇到兩場 好失落

失左業幾日 最後睇果日睇完都好空虛

今晚公司狂OT做埋聽日啲野
為嘅就係要聽晚可以準時去人生無限公司OT

反五月天post同五迷post真係永遠成對咁出現

是鳩但啦 我又說服唔到佢入坑，佢又說服唔到我棄番，大家齋屌既對話你傾埋我個份

你班垃圾 一早話咗你哋

我都係 好驚好攰

最近勁忙 想SL半日都唔得

星期三肯定眼訓死 返到屋企洗埋頭吹埋都2點

我星期六一點上到牀
星期日十點起身人仲係散
依家就病到死
講咗乜自己諗

我好想返工
一場都無

對面的女看過來

睇完真係好空虛

連續兩年都中

今晚好正

今晚有聽不到 真係好感動

好high呀今晚!! 小齊俾錢就再唱多首啦應該!!

其實近睇梁漢文係唔識唱傷心的人別聽慢歌

係
我有呢個感覺
唔專業

有無今晚歌單

心中滴淚中

突然好想你x30

今年唔係唱首本名曲啦，
同 Edmond 合唱，不過佢最初出黎既時候真係完全唔知佢做乜9，
都唔識唱首歌，剩係識係度郁郁下

講緊係 Edmond，小齊當然識唱

想問下大家係演唱會見過幾多次五迷喊??
今日唱轉眼個時見到有人喊爆，
不過我最深刻印象係上次去睇 Re:168隔離個台妹阿信一唱"聽不到"又係爆喊，仲要喊左三四首先停
(聽到今晚唱就諗翻起件事)

每次都喊

見到自己喊計唔計？

天天想你秒速眼濕

今晚喊左幾鑊
我心中尚未崩壞的地方、最重要的小事同倔強keep住喊，好感觸唔知點解

以前起親倔強/憨人就會見到個cam take住d人喊

今晚係咪O到好夜？
有嘉賓？

又有鬧戰

正撚到仆街

睇左歌單了
今晚嘅同事咁好彩見到小齊哥

睇完撚伯又中齊哥

真心估唔到 好正
中左兩年任賢齊

有無事食全餐？
志明 春嬌 撚伯 對面的女孩 柒友

我想睇肥仔信彈結他

好在唔中志明春嬌 仲要兩場都好氣氛

但最後都等唔到憨人

想問有無人有買life個件tee

我都好想聽

今晚好正
有幾首歌都聽到眼濕濕

任腎齊有咩問題

睇睇下無啦啦又有顏色團粉絲出黎咬 好撚大仇口

但睇落好似假膠

今晚真係有翻之前五月天演唱會既感覺

今晚睇石爸區980最前 真心正，搵番五月天既感覺

石爸微笑把我溶化了

我食花生理得真神定假鬼
btw今次波台手足都懶得玩

今晚聽到倔強已經蘊釀緊，因為今晚係自己最後一場，諗住呢首就完
點知第三次encore 唱聽不到，即刻喊左出黎
上年尾場聽唔到痛不欲生估唔到今年唱返

信信應該詞窮唔知講咩好所以係咁唱倔強，貪中間唔洗諗講咩
仆街我好想聽憨人呀

今晚氣氛好正
好感動想喊

上年睇到尾場，今年返到今日就失業有唱到聽不到真係當自己嚟佐尾場啦

今日氣氛好好，當自己去到尾場

上年睇531無聽不到
今日睇523又追唔到聽不到

今日見到黃心穎黃心美兩姊妹都有入場

唉見到有手足入陣了
祝全身而退 五迷 is doctor Lee

其實有台語歌我就會知足
憨人 好不好 垃圾車
但今晚氣氛又真心一流

好彩巨漿無出場

想問個膠問題唔好屌太大力
其實係場外係咪真係聽得到入面唱緊乜

Cam man有pan到，好彩pan唔到宇宙醬

你聽日去試吓咪知

聽到既話真係喊出黎

今日播開場vcr重係場外，係聽到嘅
遲佐少少少少，同事們唔好屌我

佢出場肯定全場一齊屌
屌得大聲過譚伯

講緊紅館？頭場下午去睇周邊又的確聽到佢地試效果
但嗰種音量... 返去開youtube咪有得睇有得聽囉

無台語歌真係美中不足
我要求唔高，剩係要軋車同憨人呀

之前見過d人話買唔到飛所以係出面聽
好奇所以問下者

今次台語歌又會cut得咁盡嘅？
五佬都讚香港人點解識台語。又會唔唱都有？
明晚有憨人掛 都last day要失業喇

依個情況台灣見得多
香港好少見

我講緊香港
台灣戶外場唔出奇啦

即場表演 我站在場外側 卻像隔著銀河

返埋聽日失業
今日好high仲有聽不到
信仔唱我都聽到嗰下爆喊

無睇到台灣場同大陸場既歌單 其他地方個歌單應該都大同小異

其實係小巨蛋出邊都有機會聽得到，
個次去睇有好多五迷都坐係出邊聽，
佢地叫個度做不能相遇區

復刻嗰次好多人去小巨蛋外邊聽

In ptt we trust

上年尾場去左出面聽
啲工作人員會趕你走

話唔定佢今晚先出場

唔該曬巴打 !!!!!!!!
原來彩虹係隨機歌黎2013年都唱左不過又無中
聽講任意門係大合唱版希望下年可以黎個專輯版

信仔塊面黑到

我試過 成班人係啡閘果面既一道鐵門出面聽

今晚last day

有冇得FF 下今晚玩LOVE

記得你hebe都有買飛 幫過我買

之後失業啦

呢度有冇五迷會去海外番工？

隔左個海都認得返

次次都想去台灣搵工
但要搶飛又要使錢結果都係不了

華航假期係搶飛一大方便

頂屋企冇哂電添 唔知夠唔夠頂兩場

我估唔係內置果粒應該可以

兩場無問題，三場要換

石爸真係好正
上次坐G行(唔係拍最近果堆)
俾佢電死 係咁微笑

石爸手臂
早幾日睇左個old new話佢而家係同志天菜

今晚有應援！！！
大家記住早少少起附近攞野！

宇宙人暖場 痛不欲生

睇完演唱會 但想買佢件白色衫
係咪一定要去紅館買？

有無人覺得黑暗騎士改得到唔好聽

邊件

我覺得OAOA都麻麻

黑暗騎士個件
仲好貴

一係太快 一係太慢

時快時慢 螢光棒揮到唔岩beat

我反而覺得OAOA幾好

我會去台灣

將合唱歌改成獨唱又係怪啲
推靚仔代JJ合唱

今晚既同事..要記得有人想睇都無呢個機會 要大聲將我果份都叫埋出黎呀！！

準備真收工等今晚OT
一陣紅館見

已經痛不欲生

今晚會唔會過12點？ 印象中呢幾年都無o咁耐

有冇人嚟相認？

好耐之前DNA試過，爭d趕唔到尾班車
希望你地都可以ot咁耐啦

無得再返工既廢青上

上年2340完尾場，希望今年入到場嘅巴絲OT過12啦 雖然我已失業

失業嘅神經病，我哋今晚一齊睇mv過啦

+1
未出發 先興奮

絲打喺咩位置派

過尖沙咀天橋

真係dllm

5200

賣晒可以幾個月唔使開工

其實如果中途出左黎有無得用返張飛尾入返去架？未試過唔識

其實尾場都係唱多幾隻歌 氣氛好小小 真係值咁貴咩

利申 買唔到正價尾場既話唔會幫襯黃牛

2012上船尾場都過12呀 利申都冇得再番工

去場外聽啦

係咪poly另一邊果條？

應該唔會再過12了
驚俾人blacklist

打工仔表示也不錯

係

而家過黎先

有三個 邊位係絲打

我拎住個桃紅色袋

買啦買啦 我都買左呢件
大半份人工都攞左黎養五月天

我都問左好多人尾場票價
全部價位都過千
真係on99，希望佢地血本無歸

單丁定孖公仔果邊啊

有緣相認 我派曬啦

希望黃牛炒燶哂

真係好癲 你話980個位可能真係好靚就話可能有人要者
680 380個位又唔係靚又無人要仲賣到咁貴究竟咩玩法

利申 雖然真係好想睇尾場但都無買牛

佢地賺到笑啦..咁多人買牛

唔係好明點解今日開唱都唔減價
就算原本都賺夠，咁最後一刻原價速銷咪唔會蝕埋個張飛，賺到最盡
定係佢怕最後一刻減價賣的話，以後就全世界最後一刻先買飛

好想睇尾場+1 唯有等各位同事返黎匯報

因為佢怕最後一刻減價賣的話，以後就全世界最後一刻先買飛
無錯呀

只不過痛不欲生既程度 尤其望住d fd入場但自己無份

2017 五月之約總結

屌你盛夏光年又無我份

same here 睇左兩場都無盛夏光年

報告下氣氛如何 無得入場既五迷表示痛不欲生

今晚無12點睇怕佢地都唔會上水，返工返到忘曬形

屌 岩岩食飯 望住個鐘 愈食愈sad

睇埋少年他個mv越睇越sad 睇到眼濕濕咁

偷偷地放條link
感受下氣氛

唉 我都係 希望下年會聽到

我都係兩場都唔中

啦啦啦啦啦

播mv

唔會就咁完掛

Ot!!

平時現場聽都無今日咁樣聽到咁想喊

人蔘贏家參上

工已收 但大家想呃ot錢

好早

你地嗌咁耐都好厲害，聽日實出唔到聲

以為尾場會晏啲

真係完佐？

一㩒入條link就聽到 啦啦啦啦啦

係囉，係咪真係完左？群情洶湧到我驚五子走唔出紅館

失業特別歌單

愛情的模樣
彩虹
共撚

1125完，播左少年pi mv諗住打發我地

終於聽到憨人，喊到差啲唱唔到

我都係㩒入條link聽 應該係完喇 片都播埋 大家嗌好耐都無再唱咁

屌 真係唱愛情的模樣

愛情的模樣

丫係喎已經唔使再粉字

有愛的模樣呀

信信今日up佐咩？開link已經啦緊之後又lack佐

估唔到愛情的模樣同彩虹打孖上

聽完link剩係記得，晚安香港

已經不用多說了，終點了
終點已經到了，謝謝香港

愛情的模樣加彩虹
睇左7左第一次聽live

7年

一開link聽到係彩虹 我心情係 > >
聽埋啦啦啦啦 >>>>

應援成唔成功

始終冇後台唱生命有一種絕對 年年都ff

最後fing爛左枝棒 屌

下?! 會唔會完得衰佐小小呀?! 明明憨人勁感動!
啦啦下抽個濕9MV就完撚佐! 未到11點半囉乜料?!

話比自己聽唔緊要！下年一定聽到
尋日有聽不到已經滿足佐

大成功 佢地有睇有感謝
會記住香港這個充滿黃色牌子的地方

拎播mv d時間唱多首仲好啦

尾場真係特別高汁
有愛情的模樣加彩虹加憨人
歌唱到高潮位無人突然9叫
最緊要係唱溫柔時全場見到得1個山頂友開燈

我諗住得520先11點半前完，點知今年尾場咁

應援果度都喊咗出嚟

紅館全場靜晒果一秒真係毛管棟

石爸：一離開香港 卻又想念香港～

20 23 坐同一個位 兩場隔離都係死魚情侶

要讚58/59有條仔開左場發現自己冇螢光棒 衝左出去買

黃色才是重點

其實之前個9場好似得琴晚係過11:30完
有錯請指證

終於冇唱我不願讓你一個人同埋突然好想你

有小齊俾錢先OT丁丁咁多

真係好早 起碼都唱多次倔強啦

16/22 都過2330

怪獸同我哈佬呀

我都希望下年有得聽
聽不到好似未聽過live
吉他信啊

有冇人坐好前
我留意到《轉眼》d紙花有幾張特別大張
一噴出黎極速墜落 係咪飛機黎

有幸聽到同見到肥仔信彈結他

應該9場都係2330前完，得尋日係2340完。不過認真今年信信係咁唱，少佐講野位。
另外崩壞同凡人歌都要爆，撞啱日子重要加多首溫柔。聽完都擔心

佢好落力 不過真係少左talking

今年側田位真係不得了

上年尾場同琴晚都聽到

我果晚唱左 不過無憨人

返去好好休息下啦主唱大人

係 好彩睇左一場正中補飛

上年尾場同琴晚都無睇

呢兩年肥信把聲其實幾好，無咩點爛聲，
希望佢係搵到方法養聲而唔係靠打針啦

我都有睇果場

轉眼之前幾場唱有無噴花？

我意思係人唔出黎唱 每年都會ff下

今年紙花係配轉眼，溫柔紙花放佐上mon

少左好多 好掛住笑話大賽
同埋今年無左團員solo

冠佑啲笑話

希望下年係just rock it 唔係人生無限公司(無限OT版)啦

睇咗頭尾兩場 感覺上尾場氣氛好d
（東亞訂飛係咪隨機架 頭場怪獸邊位 尾場石頭邊位）

上年頭場睇派對動物MV
今年尾場中少年他的奇幻漂流MV

尾場氣氛真係唔講得笑

我都係咁諗！有聽不到已經超級開心

JRI或者復刻都殺呀

其實我今晚3邊都係偽五迷/陪女/支那人
不過理鳩佢地集體自殺

我都聽到

打針

係 留到最後一刻先走
不要走 請不要走

我覺得肥仔信算係瘦左好多…之前打針副作用真係勁水腫

打左針會令到佢腫

Agger

真心唔想佢再打針
今年睇佐兩場真心覺得佢瘦返少少，無上年咁腫。應該係因為無打針，希望係

但應該無咁快玩完

DNA同諾亞方舟都可以玩左兩年

雖然新巡係要聽新歌，但係cut咁多台語歌真係接受唔到

新巡點解唔唱終於結束的起點

我都好想聽
今年真係cut晒台語歌，重要兩場都倔強無憨人

台語歌..想聽軋車，有你的將來呀

今晚無倔強邪教儀式有啲失望 雖則有on撚 啦啦啦到尾 但播少年pi mv 果下就洩晒氣

係 搞到成件事衰收尾咁

係囉最尾真係好odd 好唔完滿

有呀 do you ever shine

唔洗諗其他啦，下年一定係人生無限公司(無限OT版)

睇左22揮手 估唔到咁樣完場 又要等一年

我三場倔強
終於結束的起點會唔會留番下年

播得mv預左無一半
一路播mv又執緊keyboard 就知唉
之後出埋credit
今晚有咩意義要拎個mv首播

睇左14/5個場，好少台語歌。反而唱返超人，時光機同人生海海係爽既
紅館超時罰錢好多？真係無乜超時。
雖然紅館係聖地，亞博館會唔會對超時寬容點。

唔係啊 講緊solo唱歌 者係好似怪獸唱九號球 masa唱小事 冠佑唱純真果d
但我好似未聽過石頭solo

個mv真係唔知道做乜鳩
LaLaLa完落去再出翻黎唱多首應該完美完場

播mv個下都知無了

亞博又遠，音響又差，不了

超人我聽到果下真係叫左出聲

睇左16同22 真心覺得仲好過尾場

未去過亞博。原來如此

上年頭場派對動物果下

不過今晚有彩虹，係令人羨慕。買唔到

總有一日聽到既 利申睇完復刻個場完全聽晒冷門慢歌

我都係！忍住唔睇歌單520入場先知有

石爸唱過imagine 冇特定solo曲

彩虹呢 part 真係好靚

好靚

演唱會後遺症 嗌撚到爛聲

btw坐我前面一排蝗
唱唱下係度手機自拍
不斷另轉頭望我同我班fd
阿信唱年他的奇幻漂流比我睇到佢地上wechat
仲係咁影相
好心聽演唱會就咪撚玩手機
我好想一支熒光棒“feng”落佢塊面度 等你自拍得咁開心吖拿

仲有tears in the heaven

理得佢地集體自殺啦

你三場倔強會唔會太灰

我記得佢上年有唱真實故事改編
係我次次都遇唔上
我遇得最多次好似係九號球

好想聽怪獸solo九號球

我有朋友中哂三場憨人

我都係，睇3場都係九號球
真係差石爸solo未睇過

是但中得一首，聽唔到另外嗰隻都覺得唔完整

阿信讀黃牌d字同憨人啦啦啦阿信講嘢個陣爆喊咗

識得有人全勤

我都係成日九號球
一樣差石爸solo未聽過，一定好溫柔

但佢好似睇左四場 所以兩首都齊哂

睇咗17同今日
一日on9人一日倔強
今日真係差一首歌就完美

我覺得搵到飛全勤真係好勁

有冇中過麥來亂

諗起都想聽

今日Mass BB好跳脫
保養時光機
會跟住d蒙面超人跳舞
高雄學弟對水手之子做愛心真係sweet&cute explosion

其實好多係換翻嚟

rip 巴打

睇字都覺得灰

好彩今日係on9人

單雙場咁捉應該無死

我都係

尋Masa比飛吻勁可愛

買果時有得揀咩

你仲灰過我
唔好咁傷心我地一齊期待下下年

首先要買到咁多飛換

邊個聽日會SL

話時話 紅館幾時嚴到相都唔俾影
石爸又話要tag相佢睇玩我地咩

今年無單雙場分既
我買飛果陣都已經特登揀一單一雙黎買 結果

今晚mk歌指數停留左響2
算係咁

無中過

上年有大陸喱係場入面做直播，
之後紅館內捉得嚴左超多

石爸係叫你自爆屋企圖俾佢呀

無突然同我不願真係

一早拎定AL啦

Chilam今日睇
好想見下真人
話說袁詠議好似係信信嘅女神

尋日聽到突然好想你已經
隔離個兩個女仔終於有首歌可以大聲唱，之後順便即刻post ig打個靚卡，得左

我都有睇呢兩場

今晚黃偉文同譚伯都係坐上客

今晚唱愛情的模樣同彩虹
開心到癲咗
但太早完喇

唔怪得咁快完，要快啲影完相返去休息

妖 聽唔清 個心飛左去ot

累街坊
我都係想影一張半張留念姐
咁拎單反入去果啲咪要斬手指

好想睇Re:dna

我都要吉他他信

人生無限起碼玩多一年

今晚氣氛好 應援成功
仲要有愛情的模樣 彩虹 共撚 真係好正
最衰就係啦啦下出mv
感覺係為左mv所以急住完場
仲以為出黎揮個手都好吖
點知得返全場鳩叫。五佬完全無影

我成日都覺得開燈後大家仲嗌緊 OT 既時候，
五個大叔可能已經上左車返緊過隔離酒店

今日黃偉文坐我後面 但我唔敢搵佢影相

佢地d歌真係好有共鳴之前聽憨人都喊左出黎
btw嗚呀有彩虹又心如刀割多次 ......

今場氣氛真係久違的好！更難得的係阿信靚聲mode長開！但後面兩個肥婆首首大合唱 大聲夾難聽 真係再好氣氛都比佢地破壞曬！

都是肥婆的錯

下次叫佢細聲d嘛，通常都肯

你寧願要死魚定大聲唱？

坐我旁邊個女人先煩
係咁講野又大聲 又開住手機wechat全場 又話d飛賣唔出呀之類(唔小心偷睇到)
係唱如果我們...舉黃牌果時 佢抆走我張牌
頂佢個肺 之後話完場還......
呀信望左過黎個樣唔多高興
利申最前

愛情的模樣歷年係香港出現得多唔多 今晚聽到真係

屌柒就冇 但有直接同佢講 比返我唔該
雖然我有多張 但我選擇比其他冇果d
比佢同浪費有咩分別
到ot 轉藍牌 冠佑望黎寫咩字
唔知佢近視深左定咩 佢話睇唔明
定係睇唔明cot意思

唔多 我呢幾年都有去睇 都冇聽到

點解會抆走你張牌

條八婆+佢個fd 都冇個牌
之後呀信望黎 佢就抆走我牌 話"比呀信望下我"
心諗做乜尻

超感動……成日聽呢首歌都會諗一生人比我聽到佢live一次呢首歌就好
跟住又好快死心因為有幾可會唱呢首歌
點知終於比我聽到

14年5月26果場有唱過
16唔肯定

我之前睇咁多場都冇溫柔
我睇就冇溫柔 唔睇就有
今日終於比我聽到 喊左出黎

小遺憾係無左讀白

呢句真

趕時間嘛，好似係
一開始以為少talking又話比前一晚更high以為3 encore無走雞 點知仲早過前一場
結果原來係趕住播mv同執野收場 sosad

聽講上場ot 左要罰錢
所以今日草草了事

今日竟然準時完場
又要等一年
用恆星的恆心 等你～

咁無禮貌既

今年中左兩場 兩場讀白都唔同

大家記得拔走螢光棒入面既電芯啊！唔係下年有機會用唔到

係wo 多謝提醒

可能下年又出指新既

枝*

黃雨啊 個天都唔開心無三安 （神經上身 希望佢開台北場跨年啦 ）

今朝好空虛
好想射波
唉

好似有講高雄跨
唔記得係邊聽

五月天一要走就勁大雨

我喉嚨好撚痛

高雄跨照殺狗衝

一路塞車一路聽自傳

無知一問，今年個款點拔走電芯？佢好似要用野扭開？

一蚊

高雄大場人多岩誇年
雖然五隻仲細過隻蟻

然後大大力拍甩塊蓋

高雄好好多 買飛都大機會咗

依支嘢真係要用暴力對待

換左2次電 拍嗰下真係個心都拍埋出黎 幾驚拍壞

我初頭仲諗緊有咩螺絲批咁肥

我對支嘢無温柔可言

未睇過台灣場，請問點可以買到飛？

上年轉咗拓元系統
公怖咗日期就當日上網搶就得
(上年跨年嘅失敗者 最後佢演唱會個幾日場外可以排隊買飛 我好似27排到31朝買 )

點解d haters post唔可以集中一個傾
個個旁敲側擊先屌fans又屌返服貿最後回歸偽搖滾台版dear jane

離遠見到石頭區第3/4行有個好龐大既光頭

Haters gonna hate
由得班人憎恨不滿囉 反正都阻唔到佢點諗架啦～

完左演唱會唔知呢個post推唔推得爆呢？

我係覺得佢地爭住開post咁好阻視線

我坐62個光頭好明顯

最平看台區台幣480咋
但風景如何呢？

到底有咩得罪佢地呢

應該係一片燈海, 上youtube 見D 片睇唔到5字個頭咁濟~
之前3月頭場有諗過飛去睇山頂

我睇過2次搖滾區好前 1X行側田區
其實都係睇到粒米

尋日最後一晚返工 完全無留力
攰到訓死左
啊 尋晚好開心 OT居然零mk歌
佢唱愛情的模樣都估緊會唔會搭首mk歌落去
點知 係無呀!!!!!
係彩虹呀
終於聽到呢兩首live 然後睇第三場終於有憨人
仲要憨人埋尾 啦啦啦有返11 12年既感覺

尋晚坐側面前排 直望就係肥信
FF佢唱好幾首歌都望住我
仲有怪獸d笑容 真係暖到

不過憨人talking居然話無野講
加埋突然播mv好似叫人收聲執野走咁
有d odd 不過總括黎講
尋晚氣氛好正 又好開心

台灣山頂氣氛好差
預多路人因為平
快歌都冇咩人企
坐山頂要有預坐全場既心理準備

以前試過年年去跨年
好恐怖，五月天一出真係好撚似暴動
不過氣氛真心正，但無得去廁所

好似話看台區會係咁比人叫坐低

台灣嗰班先係真神經病唔係講笑

我還是調情高手

成日覺得乾杯果下, 總有一次冠祐係會唔夠時間返去打鼓

琴！我是說琴啦！

就係因為睇完跨年先開始加入邪教
五月天一出場全世界向前擁，真係好震撼 幾驚會人踩人

琴啦

肥信已經開始玩拉住佢唔俾佢走既遊戲
遲d總會有機會

咁集體對瑪莎拳打腳踢又係咩玩法

踢佢屎忽好好笑
只有肥仔信無人敢郁佢

逢紅必反是定律吧

尋日肥信同石爸都拉住佢

絲打你坐邊
我琴晚坐紅閘43段地下 前面個行都有個女人傾電話同長期開wechat

無知一問 高雄開完又開
好想係小巨蛋睇

小巨蛋太多限制啦，又唔可以跳，又唔可太大聲，
係高雄開花媽肯包容，而且個場又大咁多，佢地又係高雄代言人，所以係高雄開既機會大好多

但個人覺得高雄好撚柒悶

台北可以搞户外既

下年 真。圍毆
可能得今年坐得前
我發現瑪莎好qq 點算

幾多個屌柒佢地五毛既人聽過入陣曲呀 係啦喎五毛都寫得出歌叫人搞社運呀

玩埋隔離台南囉

Don't J my BB

為左佢地去高雄係愛呀

莎莎公主形像回不去
來不及啦～～～

尋日跳離表差d趕唔切彈bass
然後擺心心pose
四十歲人但我覺得佢好q
佢仲有好多小表情 勁有戲

任意門做心心pose 真係好可愛

都廢事入去嘈，有d人係覺得逢紅必反好威威，顯得佢地品味特別高尚

有一日如果我們不曾相遇定唔知邊首好似掛住玩然後真係黎唔切

琴晚嚟唔切呀差啲 好好笑

個蝗叫我坐低 話阻住佢女友睇

屌7佢 我係唔坐呀

加埋成200歲人

睇你買邊場，跨年呢d熱門既一開買要即刻聯絡Agent, 你有相熟既可以搵佢留定位
閒日場既要買到都唔太難

我29夜晚開始排 岩岩好最後幾個買到
佢放我入去買果陣真心激動到想喊

好可愛

package幾錢

睇黎大家都真係神經病呀下，啱啱完左香港就準備定去台灣睇 希望到時會見到大家，有時間既話係台灣一齊食個飯，甚至一齊入場睇

最鍾意佢把尖莎咀 轉數好快

平時睇五月天d節目都係佢做主持多 講野好叻

我咪話屌你企起身唔好 之後條女西面

驚個post沉 有無方法搵到大家

認住我地個名

用返歌名易認d

想join神經病團喎! 係咪去台灣聽終於結束的起碼?

起點

年尾無得去台灣
靠大家匯報情況

我又join 有冇興趣開個tg group傾下計

我上年誇年用盡佐asia miles換先有飛咋

佢講野真係好正 賤得黎到point

本身都無咁早因為玩緊台南個面
個晚有fd見到已經有人排31號就搭夜班公車上去 都排5x

上年跨年得一萬幾張太小飛
agent都有機會留唔到
如果高雄應該好好多

0359可愛都叫出嚟

我嘅結他他信呀

心情仲未平伏到

有幾多人本命唔係陳信宏

怪獸bb

怪獸 九號球必喊

唔知佢地走左未

點會唔認得你個名
細細個就聽過呢個名喇

我都係，老大

本命陳信宏
但今年發現怪獸既溫暖笑容同瑪莎好qq既一面
而家

大家下年有緣再相會

祝大家成功入場

台灣見
認住我呀

不要走～

請不要走～直到約定融化成笑顏

番黎

冠佑 但我其餘四個都好鍾意，同五個本命無分別

去咗邊度黎

只要一日仲有五月天，都有機會相遇

你仲未解釋尋日點解尋日可以去果度

怪獸

就算失望，不能絕望！
今次真係錯過佐冠佑同石爸
時間錯佐

個日太興奮無留意，原來佢彈緊怪獸把簽名結他

出外靠朋友

好人有好報

去左邊呀

個POST要推到大家台灣見面LA

無論肥仔定三歲都係陳阿宏

返工

我唔敢同你講

平凡的我們 也將回到平凡的世界

Y你點解好像知

台仔

覺唔覺士杰都越來越

走了

這是五月天的演唱會好不好

佢個女好qq
石爸都好man

坐側田位 石爸對住我地笑得好溫柔

信信fb online應該到台灣啦

五個都鐘意但信仔同冠佑多dd

士杰個女...
一定係似媽媽!!!

台灣通常幾時有

諺明

請留意相信音樂fb

決定去埋台灣繼續狙擊盛夏光年

會唔會你去左台灣就唔唱

唔知會唔會寫d感想

個人認為廁所位歌live個效果好睇個mv劇情

有都應該好夜，信信今晚應該又會出嚟捉貓

個人認為嗰part效果算係幾正！成名在望最震撼

成名在望開始成段都好正 入哂腦
特別係一開頭瑪莎果段鋼琴

台灣啱啱輕微地震好似係

又上youtube睇返20週年演唱會止住癮先
好想快啲再睇

未入場前已經loop左成名在望mv好多次
記得曬邊個位有咩效果
但現場睇真係好靚好震撼

成名在望，再到崩壞，全程睇到o哂咀幾乎螢光棒都唔記得fing

我頭場之後兩晚都冇fing
想記實個畫面

我都覺得live 效果好啲，貼近返歌詞船呀海呀

我覺得今次自傳除左成名在望同頑固，其他mv 都拍得麻麻

如果我們不曾相遇都拍得好好呀
可能我眼淺 睇到喊
定係因為見到結他他信先喊

最尾果個浪既效果

我同自己講左好多次我係黎睇人唔係睇bg
但....

本身有隻船 5個一齊喺隻船上邊唱 畫面仲靚
但帶唔到上紅館

plan定年尾去台灣先

係
型到

石爸微笑嗰陣對眼好似識電人咁

唔係好似，根本就電緊

講開mv 其實任意門可唔可以拍返個mv俾快版 我硬係中意原版多啲

召喚會員 石錦航

應該至少一個mv係手未出，只係未知邊首，估唔到今次出左少年他的奇幻漂流先

估唔到少年他個mv同公司VCR有關

無諗過會live彈

個浪佢由上面pan落去好正

之前好似有拍到個成名在望劇情版mv

個bg多野睇到我唔知望人定望bg定望個mon好

其實除左台灣 見大馬未賣飛有d想去果邊睇

Agger 我都滿心期待佢地個mv會同舞台效果好似
點知

雖然我幾鐘意超人 但真係唔係咁match

雖然我知道佢地依家d mv走劇情路線，但可唔可以畫面多d五月天，好懷念以前d mv全部都係佢地做主角，可以j

老姆 差唔多出新post

其實我都係
超人係估唔到既 但好心心眼 想聽好耐
都可以話佢地拯救地球 既

遲咗分享心得，琴晚睇尾場 又要再等下年
第一次睇尾場980，唔知係咪心理作用，覺得班同事好團結，無亂開手機燈，人浪好成功，無死魚(琴晚病住去睇，頂唔順有幾首歌坐係到 )，應援好成功(小弟有份幫手派 )同埋覺得成個氣氛係好唔同
但唔知係咪樓梯位，要就住跳，同埋有保安係側邊𥄫住哂，所以影唔到相
今年尾場有少少失望，唱憨人都無收埋個尾就散場,以往都會有one two three four.....結果我哋成場人係到la咗好耐，有啲失望而回，都幾難受吓 (有fd因為咁返到屋企喊咗出嚟 )
如果522同523對調就好，希望下年唔會再發生啦，期待下個五月之約

尋晚睇完尾場已經喉嚨痛
今日成日都係loop番演唱會歌單...個人好似好空虛咁

仍然記得成名 x 崩壞既畫面！

因為我朋友幫我買到22而我又好想睇尾場，所以一路都有留意換飛群。今年好奇怪，開佐頭幾場之後好多人都手持523飛話要換520同522。520有特別意思都合理，不過523換522真心覺得怪。好彩因為係靚位唔捨得無換到

係
有人見到係火車站拍
放左成名在望既燈牌
其實我估最尾應該每首都有mv既
係睇幾時出曬

好好個mv 五子出場都唔知有無十秒

成名同崩壞真係好感人

八三夭乾啦乾啦個mv
陳信宏出場既時間可能仲多過五月天新mv加埋既時間

紅字表示不滿 利申買唔到尾場睇左22
btw 我都係想用22號換尾場但換極都換唔到 反而變左件好事
十場入面最好氣氛既16同22都睇到 真係好開心
雖然兩場都中左嘉賓 但中左氣氛都好好 好滾動

我睇佐520都覺得氣氛唔錯，前後左右都勁high
家家暖場重有溫柔加天天想你

咁即係返佐去未

五月天人生無限公司失業扶助區(3)

我愛冠佑